呢兩個咁似Sana同Jisoo嘅人係邊個？

nuest ren同埋minhyuk oppa

第一張似蝦翁

似jisoo家姐多啲

sana靚d

笑左
話唔定jisoo真係男仔黎呢

Ren唔做女人真係嘥咗